{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1178&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 호텔젠"
    },
    "text": "全州韓屋村から0分の距離に位置する我が宿泊施設は、全州駅から5分で到着できます。 また、全州レールバイクと阿中湖まで5分距離に位置し、観光を楽しめる良い場所です。 客室はブティックホテル式になっており、毎日天然殺菌消毒を実施して清潔に保っています。 防疫のためにハイフューリー防疫消毒剤を使用して皆さんを保護することができます。 客室ではネットフリックスに自動ログインして楽に映画やドラマを視聴することができ、駐車場は室内に20台ほど駐車でき、ホテルジェンの正門前には3台駐車できるスペースがあり、駐車が楽な環境で快適な宿泊を楽しめます。 周辺には全州駅、全州レールバイク、全州韓屋村など様々な観光名所があり、多くの利用客に愛されています。 近い距離にはコスパの良い飲食店や南部市場、コンビニもあり便利に利用できます。 客室の内部施設は様々な便宜を提供し、ネットフリックスとユーチューブ視聴、無料Wi-Fi提供、一部の客室にはジャグジー浴槽があり、快適なお風呂を楽しむことができます。 特別な経験をご希望の方は、ジャグジー浴槽をご利用の際には半身浴とアロマ入浴剤をお持ちになってお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "全州韓屋村から0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州駅から宿泊施設までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "全州駅から宿泊施設まで5分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には全州レールバイクと阿中湖があり、観光を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室はブティックホテル式のデザインで、毎日天然殺菌消毒が行われ清潔に保たれています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではハイフューリー防疫消毒剤を使用して皆さんを保護しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車場は室内に20台ほど駐車でき、また正門前には3台駐車できるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような飲食店や便利施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺にはコスパの良い飲食店や南部市場、コンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の内部施設ではネットフリックスとユーチューブの視聴が可能であり、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の一部の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設の一部の客室にはジャグジー浴槽があり、快適なお風呂を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "特別な経験をしたい場合、ジャグジー浴槽の利用に何かおすすめがありますか？",
            "answer": "特別な経験をしたい場合、ジャグジー浴槽の利用時には半身浴やアロマ入浴剤をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 466
    }
}